雨傘就係咁輸！以後唔准再講「邊個衝邊個係鬼」

利申：雨傘佔旺「老鬼」

當年，大家圍住路障保護金紫荊立法會
不斷嗌「唔好衝！衝就係鬼」
仲要整個「文化監暴」
成條彌敦道不斷痴「衝就係鬼」
勇武又極速痴返「提防左膠」
最後內鬥外患，輸輿論，運動瓦解。

今晚我無gear帶住三個老人家
去維園附近一帶流水式集會
送走佢哋後都去睇吓夏𢡱有無嘢幫手
離開時非常和平氣氛輕鬆
現場明顯有鬼，但若無事大家都只係自動敬而遠之唔去捉
返到去，竟然見到冷氣軍師不斷
「邊個衝邊個係鬼！」「散呀！唔散就破壞個運動啦！」

呢啲說話我四年前日日聽，甚至當年有去幫手捉鬼
但捉鬼係內耗，捉五隻可能一隻係？
對於疑似鬼，自己敬而遠之就可
真捉到鬼，咪合個照囉

永不割蓆、不督灰、不捉鬼!!!
勿內耗，勿重蹈覆轍
相信現場手足有能力同智慧判斷就可以。

唔要再聽到「衝就係鬼」

唔捉鬼

睇情況啦
今日和理非日，邊個衝都好唔明智

我相信前線手足智慧

其實我地有共識有方向，鬼根本唔成氣候，得閒捉鬼不大家攞多啲共識點圍下爐打氣好過

希望大家用「自己睇路」，「小心有鬼」點都好過「邊個衝邊個係鬼」呢個咁極端既言論

所以今日咪無人衝囉。
就算衝咗，都唔會割，都會企佢後面支援
總之永遠支持，不割席，不再用「衝就係鬼」分化手足

現場啲鬼係明顯的
都識得分㗎啦
敬而遠之就好

2019年喇
核彈都唔割

真

推

push

12點後啲post正常好多
12點前前線手足未番屋企個個喺度屌鬼
又話咩一早有共識唔留， on99
一直以黎個共識就係唔洗共識
冇人控制到會發生咩
發生咩都要全盤接受

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

up

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

真心。一直以來共識就係現場決定
今日再見到「衝就係鬼」真係好驚又要捉鬼！

心聲！ 推

核蛋都唔割，咪撚再分化

講真 非和理非遊行不嬲尊重前線 但講到明係和理非回合亦都希望勇武支持番和理非意見 btw經過咁多疫 希望前線行動前慎思後行 唔好比啲「有心人」利用 香港人加油！

Push

你可以叫佢哋返屋企，可以話今日係和理非回合咪撚衝
但千其唔好講「衝就係鬼」
我仍然相信前線有智慧決定

pish

推！大家小心小心再小心就可以了
不分化！